<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Paginas on Roger</title><link>https://rogerapp.it/pagina/</link><description>Recent content in Paginas on Roger</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>it</language><atom:link href="https://rogerapp.it/pagina/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cancella il tuo account</title><link>https://rogerapp.it/pagina/delete/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://rogerapp.it/pagina/delete/</guid><description>Leggi la nostra informativa sull&amp;rsquo;utilizzo dei dati alla pagina rogerapp.it/app/it/condizioni/ in cui sono indicate le tipologie di dati trattati con i relativi periodi di conservazione. Fatto salvo quanto riportato nell&amp;rsquo;informativa, per cancellare il proprio account è sufficiente utilizzare l&amp;rsquo;apposito bottone all&amp;rsquo;interno dell&amp;rsquo;app roger sia nella versione android che ios, nella sezione il mio profilo &amp;gt; dati personali &amp;gt; elimina account.</description></item><item><title>Guarda i video tutorial</title><link>https://rogerapp.it/pagina/tutorial/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://rogerapp.it/pagina/tutorial/</guid><description>ROGER - compra un biglietto e valida con smartphone NFC ROGER - compra un biglietto e valida con smartphone APPLE ROGER - paga la sosta con l&amp;rsquo;APP</description></item><item><title>Informativa specifica sulla raccolta dati per la stima dei passeggeri presenti a bordo</title><link>https://rogerapp.it/pagina/privacy/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://rogerapp.it/pagina/privacy/</guid><description>Funzione verifica del livello di carico a bordo bus Con Roger è possibile sapere in tempo reale il livello di riempimento del bus. Una antenna WIFI a bordo mezzo registra tutti i codici MAC address (i codci univoci dei dispositivi elettronici con una connessione wifi attiva) presenti nel veicolo in un lasso di tempo predefinito. I dati vengono anonimizzati entro tre minuti e trattati in forma aggregata a fini statistici.</description></item><item><title>Paga la sosta con Roger</title><link>https://rogerapp.it/pagina/sosta/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://rogerapp.it/pagina/sosta/</guid><description>Con Roger è possibile pagare la sosta in molte città e località. Se necessario è possibile, terminare o prolungare la sosta in ogni momento, pagando così soltanto il tempo effettivamente utilizzato. L’elenco è in costante aggiornamento.
La sosta è al momento disponibile nelle seguenti località: Bologna San Lazzaro di Savena Modena Bagno di Romagna Cervia Cesena Cesenatico Fiorenzuola d’Arda Forlì Gatteo Ravenna Russi Sant’Arcangelo di Romagna Sarsina Guarda il tutorial</description></item></channel></rss>